阿仙奴踢政治足球迫害雲加

專登輸波
奧燒仲要射波

山齊士好可憐，係阿仙奴浪費光陰

都走啦

想睇雲加走左 隊波會唔會返生

今日之後，英超再無雲爺爺

雲爺爺